小學同學

前幾日無lala發夢夢見之前暗戀過既小學同學
覺得好神奇明明已經唔記得有呢個人但竟然係自己夢入面岀現 講緊係小學之後到而家都十幾年
有冇巴絲試過
好奇妙
然後不段search佢ig 好想識翻佢

翻起佢